是靚晚 瑤柱浸時蔬 配 香焗大雞鎚

今日早左

狗碟

是

日日都咁早收

咁早食飯今日

準時5點收工,絕不OT

咩工咁好

日日都咁早

冗員仔

請人嗎

唔炸雞鎚

點樣做到5點收工
但6點未到已經煮好

咁早食 夜晚會食宵夜

要炒我先有空位

老母煮咪得

肥

氣炸白菜仔

咁健康都肥?

肉肉肥

很健康
無落油

雞鎚上面果碟係乜來

南乳豬手

咁識食